聖艾粒紀念夜校-寶寶很苦（講緊空姐故事）

好慘，個空姐個故事好似Vieny個故事，喺朋友個電話睇到自己嘅閃卡